邊個話而家週街拍冇抄牌

不過呢架車泊得好過份 🤣

近排見多左咖啡仔出黎

揸bwm都無錢?

上次見到架豬籠車成隊咖啡仔出嚟

真係無人抄喎好似

似係TT

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

咖啡仔好似要黑警車佢地出嚟

大家集中推前線post
非前線Post一律用不推回應

弱智狗？邊度睇到係BMW

一條小街，八隻啡腳⋯車就得幾架

洗唔洗咁撚惡

唔識仲要扮高手出嚟串人

大連排葵昌路呢一個禮拜抄三日

可能早幾日比新聞刺針踢爆佢地今年比上年抄少左一半牌 仲要狗屋門口泊都唔抄

傅屋路
呢架野我見過佢一次夾住三張

屌佢老母, 元州街青山道因為無咩點抄, 個撚個周鳩圍泊, 明明青山道好少可d車泊最左線, 而家全部泊撚哂, 巴士又要埋站, 成日搞到塞死

就算唔抄, 大家都唔好亂黎呀屌你地

今日元朗 咖啡人坐住兩架警車去抄牌

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

都無人黎抄牌 錶都唔撚入